829 Winter On Fire 遍地開花播映會

大家好，相信大家都可能睇過Winter On Fire 呢套有關烏克蘭在2013年的紀錄片。套戲令我感覺到，反送中運動正在重複著烏克蘭的歷史，亦帶俾我好多思考。我好希望更多香港人能夠睇到呢部片，所以我在攪緊一個829 Winter On Fire 遍地開花放映會

成件事我只是做發起人，負責吹雞。咁大家一起約在829 去播Winter On Fire, 但我不會參與任何運作，所以係真正冇大台，兄弟爬山，各自努力。

由於Winter On Fire 只在Netflix 平台播放，故此有好多人可能末必有機會看到。但此片對於反送中運動，甚有啓蒙意義。希望多些人看後能對運動有更多了解及思考。特別是一眾和理非。最後能夠有映後討論，幫助大家思考。

829 Winter On Fire 遍地開花放映會：

暫時表示會考慮放映的地區包括：大埔 / 西貢 / 嶼南 /元朗 / 青衣 / 港島西 / 港島西/油麻地 / 九龍灣 / 沙田 / 大圍 / 天水圍 / 牛頭角 / 旺角 / 港島東/大坑or灣仔/深水埗/土瓜灣/將軍澳 （不斷更新中）

我希望能夠有更多單位參與放映，有興趣加入成為放映單位，可以 message TG @rothman250

記住：
各區自己要有人有 Netflix Account，時間地點形式全部由你去定，唯一一個條件是829播放
真正冇大台, 自己搞
但我哋可以搵人做聯合文宣

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

推

tui

821元朗 822 中學生 823 人鏈 824 觀塘 825 荃葵青

推
821元朗 822 中學生 823 人鏈 824 觀塘 825 荃葵青
821元朗 822 中學生 823 人鏈 824 觀塘 825 荃葵青
821元朗 822 中學生 823 人鏈 824 觀塘 825 荃葵青

版權問題?

您同意不存檔、重製、散布、修改、展示、公開播放、出版、授權、製作衍生作品、出售或使用（除非本《使用條款》明確授權）Netflix 服務所含的內容和資訊或從 Netflix 服務或透過 Netflix 取得的內容和資訊。

諗住公開播放既要小心啲
其他形式唔知
人地導演都寫信支持香港，會唔會有人去聯絡問下？
如果冇，左膠啲講句，件事只會變得更諷刺更柒
唔係唔支持搞，但所有事都要小心咁搞

已經問咗Netflix, 只要是經Netflix 播出，作社區教育用途便可以

爽
我有Netflix, 已睇

留意場地
在教育場合（例如教室、社群團體的會議、讀書會等）播放這些影片
如果問咗netflix其他公共場合都得就OK

提吓大家，Netflix 有免費一個月試睇。如果唔得閒嘅可以申請Free Trial

有興趣，可以出40吋大電視，地方可能係葵芳/葵興

有興趣的可以DM 我 @rothman250

Push

點解冇人諗到或者播史丹佛監獄實驗/死亡實驗？
呢套咁出名
關於警隊權力腐化既片竟然冇人提

另外提議雙螢幕
A螢幕播全集
B螢幕播5分鐘濃縮版
畢竟路過既人只會願意留10分鐘
應該問自己點樣憑呢十分鐘打動路人